pitch perfect 系列咁就完喇

啲歌真係好好聽
集集都咁好正

*睇

岩岩睇完 雖然覺得1係最正
但每集都有佢特色

冇人開po
Anna太正我成套戲淨係focus喺佢度

劇情就...但歌仲係咁正

好中意細細粒條女

今集d歌麻麻

不過anna bb都係咁正

bitch face

唔捨得呢套戲
片尾播返1、2集既片
好有回憶
個人嚟講第2集唱flashlight好感動
Das sound machine都好正

套戲限死左係大學歌唱比賽

第三集就變得好牽強

Flashlight正
成班以前成員都一齊唱果度

冇辦法啦 但係我都覺得頭兩集好睇啲
Anna 真係好正

ruby rose好正

個尾收得幾好, 播番前2集片段果到幾感動

今集無乜BECA同CHLOE既SHESHE場面
同埋今集有種睇多次第二集既感覺, D歌又冇咁好聽, 都算失望

覺得第三集劇情冇頭兩集咁好，但係啲歌真係好正 好中意睇佢地riff off

得渣波
Chloe要溝仔

呢幕變得好小學雞咁

"老師佢出貓呀"

"搞錯呀"

一開頭anna mix果個垃圾歌手首歌好正

今集d歌無上兩集咁正

如果今集係用emily做主角開個故事，Anna Kendrick 佢地客串下
喱個方向個劇情可能會好啲，雖然好想睇Anna Kendrick 佢地

Anna Kendrick